有套電影係炒栗子炒到無咗隻手......

好似係韓國拍既港產片，有李連杰同彭于晏，講中國移民去韓國既求生故事

彭于晏原本係炒栗子，但好似臨時去賭場幫人睇場定咩，點知俾人發現咗出術，俾黑社會夾生用栗子鏟炒斷左隻手，李連杰再幫佢報仇

戲名好似叫漢城事件定首爾攻略，一時諗唔起想睇返

唔係成龍新宿事件咩

有咩？

我以為係叫雞唔比錢比人斬jer

我都覺佢搞亂左呢套

吳彥祖嚟

明明係洪金寶

講炒栗子被係炒斷手就一定係成龍新宿事件

可能佢潛意識換撚走咗成龍

蝗蟲攻略
夠膽去人地國家出術

人都變哂

唔係呢套，新宿係日本吖醒目

潛你個頭，係李連杰

我以為你玩野將d人物地點換左😂
想知有沒人答到係邊一套

假膠 拉

但新宿事件又真係有呢個情節

係波子機出術
吳彥祖比黑幫用炒栗子個剷斬甩隻手
成龍去搵黑幫報仇又用刀斬甩人地老大隻手

yes

個台灣黑幫大佬係高捷

呢套幾好睇
雖然係成蟲條撚樣做
吳彥祖好撚慘

李連杰只是彭于晏這個自閉症的小童，在腦海中構思出來的虛構的人物。在現實生活中，根本不存在李連杰。故事的主人翁彭于晏，有天突然掙開雙眼回到了現實中。原來彭于晏是一個植物人，躺在寂靜的房間囊。而在電影故事中出現的人物，只剩下隻手含辛茹苦的在旁照顧他，而漢城、首爾等等，則是彭于晏渴望的地方；隻手則彌補了彭于晏的愛情世界。所有故事都是彭于晏幻想出來的，李連杰則是出現在彭于晏幻想中最要好的朋友。
結局好橙

依套真係好睇

李連杰好似怕老鼠

唔係擊情 係million dollar baby

好似係，講佢細個俾老鼠咬甩左隻耳

唔係百變星君？

兩年後手足坐監，我講既全部中哂

你呢d撚樣淨係得把口推人出去死嘅最仆街

屌9人搞黨鐵搞人婚禮，就講到你係為佢地好咁
割席又扮好人，而家就屌人屌9你
吔屎啦你屎忽鬼

我兩年前到依家既立場都係反對以上行為，何來割蓆

最仆街賤格就係你呢種冷氣軍師，之前叫人衝，人地坐監又事不關己，以為食個黃店餐等於支持佢地

以前睇到呢度嚇親 成晚訓唔著

假膠

把手玩禾

仲有個細妹

唔係。樓主講另外一套，我都有睇過。
比人斬左隻手之後，彭于晏去左澳門打mma，張家輝train佢。幾好睇。

最後全部死晒 因為covid19

我睇個套係個女人無左隻手去饅頭店用太極整饅頭

洛克人

唔係打完mma去踩單車，之後發現自己IQ超高去考警察，練到超高防子彈都打唔死，仲想炸左個港鐵站

多啦A夢

智叔

你呢d正契弟
望撐做犯法野搞到幾多後生坐監

高質post

新宿事件？冇咗隻手嗰個係吳彥祖

你又唔係出去果個
你又唔係叫人出去果個
而家成件事關你撚事？

伸縮事件

這就是連登

我記得啦。張家輝係殺手嚟，個時比謝霆鋒追捕先走去澳門。

本身係跟劉德華撈賭搵食嘅

你又係出去比人捉到果個咩
人地比人捉又關你撚事咩

新宿事件算唔算童年陰影

霍元甲

點會唔關佢事？冷氣軍師推人出嚟遊行，私了都唔割蓆，影響嘅係全香港人喎

屌你啦 本身講緊搞鳩港鐵
盲閪

係咪叫李露媚教地理，個男朋友條𡃁淨係識唱天才白痴往日情同Macarena嗰個？

就算遊行 都係合法嫁屌你老母
就算死黑警冇批不反對通知書
都會講明遊行係冇不反對通知書
先不論死黑警既準則

用下你個屎忽腦啦
屌你老母

食神呀

都話李連杰囉

冇左隻手順便變埋視覺系

真係有呢套，最後彭于晏改邪歸正，做咗職業單車手

劉德華本身好似係2043年做公安吖嘛

我知邊套，之後做臥底去左洪金寶個幫入面做打手，仲做埋佢契仔，仲成日同Angelababy扑嘢吖嘛

仲喊到變左藍色

同埋成日都搲袋

巴打起咗底先，勿真心

No offence，純粹好奇，想知邊個搞人擺酒俾人拉咗

我以為係鳩縮事件

張家輝果套唔係打MMA，係搶龍頭棍，你記錯啦

係彭于晏本身係海關去毒打張家輝，之後先被人用栗子機整斷隻手。個二打六執起，隻手仲識用。彭于晏仲話俾返隻手我

新宿事件

李連杰我印象中無一套係同彭于硬合作過......

首爾事件？？

咩劣子吖，牛眼嚟㗎呢件，好閪補
明明係用個鑊鏟鏟斷，你又話粟子機，同埋彭于晏話把手玩禾吖，罰你重睇
渣架

不如你睇下新宿事件先啦 on9仔

黃膠咪撚煩啦

撐同割席係兩回事呀，屎忽鬼

我有發夢有必要係度講？

你唔係撐亦唔係割蓆，係幻想網上開post就可以光復香港嘅垃圾

on撚9

仲要炒熟埋隻手掌，等佢駁唔番

佢啲細節全部都係錯嘅但係偏偏就估到 膠得好正

我要我的手

唔係彭于晏黎架係木川拓哉黎

樓主 收皮

係 彭于晏後尾去左泰國比人偷左個佛頭，之後係咁同泰國啲黑社會打地下拳賽，勁精彩

講緊搞鳩港鐵
我理撚得你有冇發夢？

弱智
含撚啦

咪煩啦

樓主假膠黎

打黑市拳果個係張晉，洪欣個老公

仲有你

有講錯？

答案係李斯

樓主間接幫成龍宣傳 屌佢老母

你似記撚錯曬明明係成龍嘅新宿事件劇情都一樣

忍唔住開左成龍套新宿事件黎睇

呢個留言夠晒醒目